學車問題 李健

7743 HKD 23個路面鐘 OK嗎

學車一撚定唔會跟依D公司
你FAIL左佢無責任 重可以屈你學多幾次

話就話23個鐘路面 但係帶你星期6日去工業區+平日九龍塘
根本無車頂住你 你點學到?

有邊度 Fail 係有責任...

起碼私人既會因為自己既reputation而教好D

咪就係

去香港駕駛學院，唔使諗

搵聲譽好既師父學好D..
之前跟李健,個師父淨係食煙聽收音機講粗口 我重要嘥時間去投訴先換個師父俾我

請問應該點揾私人師傅 或者邊到揾

都係靠fd介紹 問下D有牌fd 我自己係李健學無師父介紹到

FB/IG 教車個堆會好D
但係貴過李鍵個D中介公司

無關係
私人都好多仆街
2邊都係唔好
睇下有冇朋友學過最好

餚底就去鴨駕買牌

依樣真
通常都係FD搵FD

我果個差唔多十年前教我 九龍區
係樂富上車 9483 7173姓林
唔知佢重有無做,

我覺得你可以問下朋友先, 真係無門路先打去問依條友

我元駕13個鐘都冇 $15000

咁我算好彩 都係FD介紹

何師傅

一定路可以搵政協駕駛學院, 差唔多貴40%

如果想簡單攞到個牌
之後先操車就搵香港駕駛學院
係貴啲但考試路線係唔同人地易少少
記得報鴨脷洲

我都想考返個牌...襯得閒, 聽咁多位巴打意見, 想一TAKE過, 係咪香港駕駛學院攪哂最好?

學電單車觀駕好唔好？

fd搵fd啦
搵唔到去香駕好過 起碼投訴左有得換

其實計個數就
每個hour係貴L到pk
李健張宣傳單張 23堂
扣考試
22堂
每堂45分鐘
所以22堂大概就17個hour

17個hour我交7743
每個hour 平均450蚊

你個個就更加離譜

專俾廢柴買牌用

條路都唔同

D 19理論堂貴 不過有私家場

d人話駕駛學院容易過d wo
btw你覺得d 理論堂有無用

本新打算去李健交錢
聽你感講......
不過投訴完換左既係咪好好多

我理論堂一堂都冇上

真
鴨脷洲呀婆都識揸
只係學車果陣好撚遠 屌

出去搵私人師傅.真心好

呃鐘大把

呢啲撞手神既 自問我都係搵私人師傅

其實唔係可以計好曬既咩 例如上車前講 啦 師傅 宜家300pm 430pm落堂

感你真係完全用價錢買場地優勢

要呃可以好多方法，例如4點就叫你揸架車返去

diu9佢 話味夠鐘 渣你個死人頭翻去咩

邊夠膽，多數都死狗咁，一二一二啦望

⚠️由於此訊息不符合國家安全法規，此訊息已被屏蔽

唔好搵A1學就得
垃圾中既極品

唔好意思 一二一二係乜 味學車 好奇下係d乜術語

正常人... 但已經蝕左兩堂俾佢

李賤學大車都ok
學細車上網睇過啲feedback都係鑊氣多
利申跟佢學大巴

我去德安算

我早幾個月報咗李賤重型，但宜家仲未有排期消息

肥左 報李健重考 貪有得搶快期
重考左兩次 兩次唔同師傅都幾好
最近仲用wing to做代言人

利申：非打手

我去運輸署個網睇，話「暫停處理未經預約即時申請的櫃位服務」，咁而家申請駕駛考試係咪只可以入箱或郵寄？因為我係第一次申請，好似用唔到網上系統？

重考2次已經好難做打手

自己去運輸處買路票咪得 委託駕駛學院幫你排期貌似係要等一排 不過貌似主要原因都係因為宜家運輸處d櫃檯remain closed